60歲做擔保人

我老豆60歲，仲有2萬幾收入，問過aa 同銀行，有啲話得有啲話唔得，邊個先啱？

得
總之仲有收入就得
但係後生個個份糧要夠full cover個monthly payment (用cap計)

Cap即係點計

感謝，但請問係果幾大銀行都係咁計？

ask the banks
hkmc先係最煩

試過 60歲10k唔做 話年紀大

真實個案 58歲40k過到hkmc+bank

AA實話得，簽左約佢就袋梗
你跑唔掂筆數撻訂，仲要比埋業主份佣

銀行坐台都係幫你交表，最後都係按揭部批，不過都有啲參考價值。